[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4899）

唉
真係3點後全半大？

Fast

屌你老木雲尼亞里

慢

有冇曼ng

0c

曼想半場0角？

3:0 goalllllll

3:0

好嬲好嬲

曼3-0

3-0

曼

30

Mc 勁到

曼城 2.5球 大波收

有人上個po話搵你派你

爽呀～～～～～3:0
大波上半場收錢

利

利記唔係假波邊有人信

雲達入波未

痢送分

加泰死守陣

中曬伏

羅馬3.5s

猁送大禮

cls唔中龍

科頓！！！
邊個話佢踢弱隊先勁嘅同我出嚟

屌你老母一蚊都贏唔到日撚日開對家，萬6蚊送錢比馬會

屌買唔切

踢到咁 買角大又可以上ifc 落嚟

羅馬20ccccc

同水晶宮一樣 乜撚要破記錄 又出口術

皇馬

同上年一樣痢冇輸過對鏝開平半高水 成班傻仔狗衝

利龍門勁左成季 心理陰影面積
比隊友累到 要睇心理醫生

買撚左半場1.5/2b 同 利盤

利狗曼城炒佢老尾

我買左皇馬 你應該斷

話左唔敢買猁
今場鏝一定數佢幾粒
猁都唔會同你守
面子波

頭先講中哂

痢 4.5細角都可以試試

我就係見到你張飛

再追和 反勝 我唔撚信

夠膽咪炒鳩猁5:0囉

曼殺佢老味主其他

屌你雲達走盤未

又比挪超撚

冠軍俾人大炒

屌你老母 羅馬快反cup啦

雲達射10下都唔中龍

頭先有條友係咁話利派錢波
講中成個po

雲達狗贏唔到落德丙算啦

羅馬抵制下自己停下c得唔撚得

轉台睇羅馬算 大局已定

下年利會好閪

哇屌3連c?

利full team賣分 好撚野

季

結論係 咩情況都會有個人講中
點撚樣跟

好彩無聽人講all in,唔係我真係跳樓死

又真係派錢波 買鏝咪派錢

攰了

雲達唔入波我邊有錢買其他注

睇錯

皇馬回到一球盤係咩玩法

買細波

曼Gel

曼夠回到平半啦

今日啲波中撚哂伏

雲達狗仆街死啦 盤都唔比走

雲達個日個主其他係咪呃返黎

曼0角 絕望

我都係

-12k

雲達入未

羅馬輸波刷角啦

你咁講我係咪可以買定對家

買左咩

鏝今場大細波都唔敢買
寧願睇法算
有機hea下半，一陣換班後備就仆街

轉台睇鍠算

羅馬會好多角

首回合都唔入一球？

唔係掛 曼城都要買分？買呢3分有咩用？衝冠定保歐戰位

羅馬20min 6C

.想買曼和波 反正都係假

今日燈到仆街
連豬4場
我買咗皇馬
各位手足小心

曼半3全6

俾人屌打乜撚野唔同你守

仲有歐戰咩

諗住利半一盤夠穩陣
最多輸半格⋯

半場3:0
呢d唔係假波邊有人信⋯

認真 利主客和3倍以上未撚成功開到過
加埋連登大船

熱 利 伊巴

主場都輸 屌你老毛

成晚1蚊都收唔返 好撚野

7

羅馬角大隊

要開下盤

雲達12射0中龍

雲達入波刷角

羅馬11.5b

羅馬失禁式屙D角出黎

羅馬半大未呀

兩隊互攻 利真係唔夠做
高美斯又閪

皇馬 羅馬 怏撚D開半大

烏雞爭D2:0

買意假角大輕輕鬆鬆，信乜尻利fullteam

雲達嗰場好大乳

曼主其他啦

雲達夠鐘入波啦

你肯借錢一棍轟 而家數緊錢
頭先講中哂。

心態唔同都差好遠啦，曼城認真，利記冇咩所謂咁

馬會會咁好死派錢利物浦3.5明顯引你買

11.5b -4

有冇 伊斯坦堡之夜睇

羅馬啲角

講整體實力鏝係>利 不過前面傷太勁
肺炎抖左排 啲傷抖完出黎梗係456

開硬

雲達1.5b 5 抽1
抽咗幾次希望今次派得出

雲達唔想升班？
下半場踢成點

鍠22222

雲達仆街死 瞓

手

有

留班下話

cash out 睇波再買就輸錢

Lm

我

唔玩了今日太燈

好

打錯

邊有咁多反cup

雲達個場仲係零中龍
盲人足球？
屌你老母降班啦

雲達-1角

好想戒賭 又好想追數

利角大上船

今日係得阿特正氣

雲達-2c

輸緊錢就唔好過關啦
輸得越多

雲達係降班喎

而家仲可以買咩

17.5b

羅馬想入17.5s

唔買等幾時

如果中，十抽一 $888

羅馬反cup 曼皇角細

雲達10.5b丫 贏左呢注今日正數

雲達83分鐘先第一射正

Ok

來來來

Me

1

羅馬玩撚完 廢撚到咁

加泰三射三中

仲有鏝

落德丙慢慢射

lm

羅馬半場12角比我早d訓

Yo

雲達似想兩回合00 屈賽制留級

20蚊贏左世界就係你

呢兩隊唔買角大寧願唔玩都唔好去買細

屌你老母 回水啊馬會 咁撚大雨點踢波

cls波 唔知點做到

雲達入一波刷一角

上下盤呢啲擲公字都50%中都咁多人牙刷刷
如果佢地賭馬中到條Q應該吹到自己絕世賭神

踢多90分鐘都唔會贏

Roma 17.5s

開撚硬啦
依家訓都得

本身想all in痢
過關慳返幾千蚊

控撚住個波啦仆街

羅馬30c準備

加泰頂實

買咗？

邪下先 今晚最後呢注飛 cashout左

死傻閪

德國波真係好難買

雲達rc 戰神卡

你有依個諗法已經輸左

買角

雲達你唔去就咪撚開一球盤啦

雲達rc goal

無買純粹想睇不過羅馬落後20c最基本再加烏雞都會刷

尊重啦

2角喇

見到1-0好撚開心 紅牌我屌你老母

有咩可能 allin 利物浦
賽前已經有人分析 係都2.5/3球大波

羅馬rc

dllm 羅馬 紅牌

LM

下屌你老木 roma rc?

Roma red card

羅馬88

羅馬死埋

羅馬紅左件

哇屌羅馬rc點玩呀

連登仲咪分析all in利物浦

雲達都紅

買親邊隊都紅牌加12碼唔入
想點撚樣

紅埋 雲達一定唔攻

吸哂角大飛整張紅牌

雲達唔求你入波 俾多角

打小個仲好打

羅馬咁冇30角睇喇

大飛禁屌蝗

人地沖過黎伸隻腳比佢踩咁都紅？

下次買左咩講聲

雲達好撚野

發覺買波唔睇連登好過 買完先上黎屌波算

VAR都唔駛睇

想問下利鏝果場係咪係角球旗 0c都有既

跟本就係

屌佢老母 頭30分鍾咁閪多角..早知買羅馬算

FC愛緩做到，利記都一樣做到

3:00 後紅牌日

下盤夜

屌 買角細買撚到跌晒水

雲達豬閪啦 10.b -2

連登係 感情注
什麼 馬會派錢 利full team 點輸 之類 都唔算分析

意甲都幾屈

雲達俾多角

想走盤都無

以後伸隻腳博人踩咩都唔洗做

屌你 紅左件點開大呀

比人篤爆咗添
利申：利狗

無啦 無啦

雲達屌你老母

下盤又贏
有冇人計過長買下盤特別半一下盤係>50%贏

紅左就試下佢

空門不入

呢場波 is shit

羅馬中楣

雲達10.5b -1

雲達奇蹟10角 9.5大

高普換幸運童子奧力G我就買反cup

give me one cor kick plx

紅左仲連詩雅

輸了花 贏了世界又如何
1.魯賓卡山💕
2.艾卡馬特💕
3.哈特斯菲爾德💕
4.利雲特💕
5.侯城💕
6.海登咸
7.烏甸尼斯

澳職仲好睇過德國波

goal 11b

Roma紅左照刷

串撚咗羅馬 又等死

可唔可以紅咗仲勁

？

海登11

D角多到仆街

羅馬全格到派1000

今日贏幾多

羅馬D遠射好撚勁

即場仲有咩買

皇馬入波未

真係開心 琴日先出糧
今晚啲西波比我買中晒
熱-3k 利-8k 羅馬-1K
發覺自己真係幾撚好嘢
訓 屌你老母

痴線補時爆3角

羅馬角大入球大

皇馬又踢假？

個龍神救

輸 買咗雲達盤 屌佢老母

入未先

俾人入差唔多

利8k

羅馬盤？

屌你烏雞單刀唔射唔傳

皇馬被禁屌

羅馬ready 30c

唔緊要呀，買左2.5b

加泰㩒屌

有埋12
半場買11.5 12.5b 放棄專左台睇羅馬
咁都有得執骨

基達菲刷撚完未屌你老母

12c未羅馬

45‘ 羅馬12m

想笑請隨便笑

羅馬，皇馬又閪

買左主盤 想笑隨便笑

4:0 未

差d

即場推介利記入球大4.5

唔知即場入咩好

Vvd護空門

鏝刷

又中

補個 羅馬 和波@4.2 算9數

屌你曼城
買你就輸
買你對家就你贏

一陣燒鳩你波衫

曼下1隊

Gchi

8年曼城fans被逼害

5分鐘3角,45分鐘幾多角?

我都中伏

Vvd個樣心諗你班仆街踢緊咩

好驚蝗紅

正花黨大勝日

羅馬拿拿聲比多角先

拉莫斯

蝗似會紅一件

12角cls

馬會假封

交屁

文尼

停賽時間多過落場踢

皇馬波都控唔掂
點解會垃圾左咁多

賽會迫害

個狀態差到

快啲紅啦

利物浦肯定打假dllm

羅馬12m未

開完party唔識踢波了

明顯唔夠抽啦 打咩假

烏雞即場角細？

想買羅馬cup

心諗 傾好左面子球 仲想陰鳩我

文尼今場唔掂

利12m

利物浦12m

唔好

懷念比勒費爾德同漢堡對家既日子。。。。

12m利

利反cup 10 2 200 我需要大家的支持！

唔係12m

傳得好靚

無

我支持！

Gchiiiiii

有了

有啊

free kick

反到我畀你

屌你文尼狗嚟 插水到

12m未

邊到12m呀

Var完無

烏雞頂住

Free kick...

熱刺 派咗特別項目未？

癡撚線皇馬個場咁多角既 點頂

利物浦反cup唔到
10，1，100
你比

9.5細？

連登仔仲話場英超好高水準
屌你單方面虐

係

曼城又冇前鋒

要連登仔一人俾10蚊你就得架啦

馬會頭先都睇細

今日角細太多 殺得太多大
要殺下細

利記咁廢既...

高普心諗冇撚哂面啦比人炒咁多粒

換走左耶仔

踢到仲廢撚過車仔

咁未要買和波law

利物浦都無野要再爭
又無歐聯
又無盃

史特0快樂足球

d人話要爭100分

鏝d組織攻勢靚到

利記假完上半場 下半場到曼假

鏝入波未

即場羅馬大波100%

咁撚多12m

蝗9.5細點頂？

你問過我8.5未

插水 屌你老母唔好啊

12M var

仲補唔補多注細好

奧力g上場買和先

加泰12m

冇

過埋個上半場先算

嚇死 free kick

瞓啦 唔撚睇

皇馬11.5s

羅馬11.5 12.5 14.5 15.5 16.5 17.5 18.5bbbbbb

蝗1.7了 唔怕撚狗可以上

4:0

4:0！

張伯倫goal

own goal

曼城4-0

鏝勁到

整多球

4-0

4:0～～～～～～～

開始覺得呢場假波

快 入多兩粒

死利狗

今日咁多波踢得兩場半大

冰住6.5s好嗎

夠膽就5:0

面子球都無粒 利物浦

我男神視野好到 又靚傳

主其他

個路線原本唔入

我個4.5s

假撚到傻，og 都出埋

咁撚多西波 冇阿特要上ifc 真係好多謝阿特

冷靜D

鏝5:1完場
利一球面子波

曼城殺手 場場有波入

證明馬會唔夠心狠手辣
如果開利受讓一球，或者一球球半， 應該死唔少人

利輸就假波

中撚硬唔係講笑 追數嘅可以重注

有半一架

文利個球

開到咁深 賭開既會買鏝 新手會買利

半一我都中左伏了...
如果再開高d 真係輸多幾錢重

on9 就係開呢啲淺盤啲傻仔先狗衝 開咁深弱智都知個莊睇好鏝啦

你有無睇場波？唔係放水 就傳俾對面
一係特登交俾人 自己唔去
跟住直接own goal

鏝第5球ok?

有得射都唔要 咁都唔假

真...

皇馬角細係咪好不智

1:0之後你就羸架喇

當馬會開善堂咩

烏雞入角細？

睇撚到o 嘴

角膽應該18

事後講緊係叻
半一夠深，你買幾多上盤先

呢啲受注咁大嘅賽事 莊家好少會咁開盤

人地都攞左英超啦 仲同你上力？

曼城都無野爭啦

咁又係，淨係投注額抽水都執唔少，無必要考眼光

Mc-2c

當交學費

要列隊歡迎佢 一定大炒

如果佢開主客2倍2倍就應該死人多
馬會開主客1.8倍同3.5倍就知今場唔對路啦

笑死 我未開波已經同fd講痢肯定伏 升完半一再降平半就係等啲傻仔以為有半格博

羅馬2.5b第一次召集

同埋利星期六日都無踢波

文尼今場真係

收撚左錢

利開始換埋d青年軍入來應酬大家

屌 領先20分 90勝率受半球.... 咪撚玩啦

屌曼4th 派未呀on9

曼城都仲有得估 爭啖氣
利物浦就真係冇咩嘢爭
Full team 人到心不到
調返轉講
如果係平手盤咁會搏利物浦

皇馬開到2.5大
我派一個300 阿

人地比你456 wfc

Gunned

0-3ok

支持

得

w羅馬差啲

冇問題

要求唔多 羅馬追和 聽晚仲有得玩

羅馬2.5b 第二次召集

羅馬個場好似結緊冰

買咗盤
起碼要兩粒

鬥心論真係冇撚得估， 中過唔少伏
強隊要爭乜爭乜，最後踢到成舊屎咁
又係輸俾無慾無求既弱隊， 所以都係哂氣

無咩可能贏到架啦
除非對家紅牌 再12m整2粒啦

上盤真係比狗買

利5.5b都要死。。on9

曼城上盤正氣

曼咪上盤囉..

利物浦下季點夠曼城踢

停哂

呢場放哂水

唉 10場得2場上盤 -ev

講緊羅馬掛

羅馬2.5b 最後召集

唔係仲諗住痢下季仲有得踢呀麻

有歐聯先講啦
歐聯個位俾人dq嘅話大把球員出走

其實照馬會個盤尼睇應該係收到會利會hea踢 如果唔係full team再加曼城副選根本冇可能開半一盤

下季仲有無人肯留鎾都未知

等1.5再諗諗

比較記憶深刻嘅就係漢堡最後一輪
仲有得爭升班資格賽，但估佢唔想升班，
結果被人大炒

烏雞比多球

唔好爆我no goal

今晚應該死好多手足
又利又雲達

點會dq 武肺助攻 歐洲無錢

屌 羅馬 皇馬 on9 本身預贏波輸盤 屌 波都贏唔到係咪on9

等唔到的

同路了

Roma14.5 s 跳樓先

曼城話錢解決到既問題就唔係問題

已經有啦 低水1.5/2

55555

追no goal 由3:0 追到而家

馬會半一好多都唔係真半一

外圍都係平半升半球盤
馬會只能升半一，再跌返平半

但睇新聞好似真係會dq

羅馬半一盤+主場點睇都買得過
俾人rc

開咩盤利記都有人買嫁啦。。
上次拖肥打利 利受平半咪又係照贏

我都係30開始追
之後烏龍嬲到我all in左

差一c

個陣未爆發家陣有計傾

冇得咁講既
利full team正常諗法都係下盤輸半搏全
邊有估多鏝會贏多過兩球

有冇人可以幫手叫下

垃圾羅馬

曼補幾？

-1c

其實係咪出咗後備
有猶疑咗一陣 主勝回飛都幾多下

鏝入未

6.5s 高水

曼補？

皇馬唔要冠軍？

。。 4:0都唔夠咁癲

4

補4

一開始係開半一 但你諗下莊家覺得利同車同level 所以開半一？冇可能 我做左咁多年鏝迷都唔覺今場唔係放水

差1c

好sad

角啊

66666

6c

5c ft 200%

可以再爆d

皇馬1.5b博唔博得過

咁樣爆我6.5b 我以後唔撚賭

88

666666666666666666

ho ball!!!!!!!!!!!!!

咁樣爆我6.5s
以後唔撚賭

雲達原來0:0
上場大炒科隆

不如博基達飛入波

終於6c

40仲補4

追數注係咩

7c 抽 1個

no goal黨又羊

好感動

5-0

5:0

笑4

50

5:0 goallllll

Mc 5:0 yeahhhh

5:0 都幾公道

No goal黨又jump

r咁都爆 針得

Wtf

哭撚左 絕殺4.5b

利笑死

咁都爆4:0

臨尾爆no goal

呢場輸到仆街
盤都走唔撚到

4.5大奇蹟收錢

差1分鐘都唔頂實

炸

屌！！！

有VAR

No goal
Handball

炸啦屌..

連個龍都打假波 掂到都俾佢入

蝗好撚想紅

咁都炸

最後20秒

no goal奇蹟翻生

On撚9

奇蹟收返 今晚停手 即場唔岩我

??

痴撚線又吹走左

利有冇羞恥之心
堂堂英超冠軍比人炒4:0

笑死炸糊

var 完全係勸大家唔好太早慶祝

我講多次
no goal黨又羊

吊佢老母炸炸炸

咁都當handball

好彩炸 allin左

好唔爭氣笑左

來回地獄又折返人間

爽啊

NO GOAL 黨全部同我上水

遲d 球員入完波要等中圈開埋波先好慶祝

爽到

ching咩水位入手

新例係咁

佢一4:0就入左
好似3.12

1.2入ng 仲以為粒糖都唔畀我贏

我都係咁諗 利隊波冇防守意欲 淨係想攻
羅扙臣出迎殺波 後面空哂
高美斯成場企得出 又派膠
文尼
成隊拎完英超放鬆哂

撈糕
收錢

5:0 膽 開心左2秒

痴撚線，係咪都炸

我1.3幾淨係for聽日洗費

叫完鏝角 又要叫皇角
-5

收屍

no goal既朋友點睇羅馬再買多次

羅馬！

0-2

講完
即入

0:2

咪依家買

羅馬玩完

我絕對係見到0:2先叫no goal
一定唔係我燈

又炸

羅馬仲有沒球架

Book

原來買完細見到入波之後再炸係咁爽

On9羅馬 死攬卡連歷垃圾

皇馬8.5s/11.5s頂到10 1 200

好似boom左

佢3.12 一下就跳左落2.8

我都係高水入

炸完跟住係咩嘢？

再炸

屌 半場個時應該入角細

炸完咪下盤贏

頂到啦

hi

我了

即場9.5低水

羅馬17.5細震緊

想入皇馬1.5細

羅馬 9號 上呀

9.5s

15.5都未震

7777777 -3

蝗就上2快入

即刻1c

皇7777

8888

8 9.5gel得

做咩無世三

傷ed

基達飛爭D

88888 -3

又傷單比利2世

皇馬入波未呀

上2了

入波未呀皇

烏goal

烏雞入角細先封盤

88啦羅馬

羅馬

皇馬即場角大定主勝好

2.5/3有1.5

主勝仲會唔會角大？

正花黨

9C

派我未

主fg

0:2 real

2.5b 穩到...

屌你羅馬垃圾黎，咁都頂唔到

輸了花 贏了世界又如何
1.魯賓卡山💕
2.艾卡馬特💕
3.哈特斯菲爾德💕
4.利雲特💕
5.侯城💕
6.海登咸💕
7.烏甸尼斯💕

仲有一球啦

9.5b 點輸！

派未

冰實

==

買左利記 針左3000

羅馬2.5s頂住

贏咁多得唔得架

..笑左

屌你蝗馬等緊9.5大高水想補返當冇玩過 等極都等唔到就刷3角

劇本波 點冰呀

黑單 我上個月針10幾k

我都係 嗌撚完又嗌

11打11個陣都已經輸0:1架啦

太遲留意你

雞達菲你夠膽就入一球！

蝗想點又1-0 咁樣衰？

羅馬17.5冰冰

派？

屌啦 我係你成10倍 加油 繼續贏

要左即場蝗

出哂早水啦 又唔係事後

你贏撚硬 放心

16C!!!!!!!

果陣見你 成日羊錢....
想乞都乞唔列

賽前4.5 15.5都可以有 呢個世界癲撚左

17

又要借錢了。。 有冇agent..

無啦 唔知點解呢年輸到仆街 d運氣同眼光無哂

皇馬入未

羅馬準備絕殺面子球

自從上年1000上一萬3 跟住狂輸

Btw 入你channel睇下幾多人先

我覺得係心急累事姐
我依家都好忍手 淨係玩盤

allin

2.5/3 b

ifc

唔好啦

rom-2c

皇角球呢？？？

以前有2000人...
依家阿豬阿狗都有...小薯

17.5冰冰

15.5無買咩

羅馬1c

著條分身?

撚角王喎

皇 0.5b 上船

劇本來未

9.5b派錢都唔識買？ 夠擔就唔好開

唔係咁講啦 班舊人有七成轉玩股 其他玩網上Casino

-1111c

一路追上嚟 前面收咗錢

羅馬2.5b唔信開唔出

Fifa 大家覺得最順係咩陣

銀行戶口最後2萬蚊都輸埋..

唉 啲大蛇 上左神台就有大蛇格
收埋哂賭
我果陣求尿都被撚

羅馬頂實

基達菲2:0 10 1 100

政府1皮幫到你
假膠y

平時你唔係贏好多咩

又報假

433 defend

完了 一無所有 再見

連贏咁多場 贏咗幾多

4231

識左咁耐 明啦

10C~~~~~~~~~~~~~

講出黎威會比天收
只希望日日贏

戰術呢？

求入谷都撚啦 最撚癲唔知邊個教毒男玩外仔 直接收埋佢皮 督左2下手指 輸200k

買角細睇365 就好似薛丁格的角咁
次次一打開365 望都係咁岩有角球

最快pm我頭10個抽一個派100

11c -2

17!

羅馬冇2.5b
又要唔見一排了

聽晚見

俾啲面羅馬 咪撚刷啦

黎多角18呢

兩場角大

補5正呀 來多C啦

12c!

屌

真心 外仔都係少掂為妙... 我果陣贏
個垃圾艇仔唔找數
最後我嬲嬲地亂賭倒輸戶口爆炸

烏仲刷

完

羅馬快啲完場啦

史魔寧手球都唔吹12碼,2.5B慘

勁中 我了

嘩 果d仆街真係狗黎

求派

皇比多兩角

18c未

係唔係可以我啦 想要100蚊推上去

唔係咁都畀我中18呀？rom

我贏一萬幾千都拖我4日
大佬 輸我即找架仆街
我吹吹吹先入 咁洗撚賭你皇x

無了

有無方法拉鳩個艇仔

冇了

2.5b goal

on9, 細波屍都收唔返，屌你羅馬

雞達非下盤gel到傻

吓？

炸啦

越位

完左場啦 仲有一半收

即刻見

Fake

屌西啦 又要消失

有啦

今晚細波 下盤 殺人夜 馬會又贏

皇12m

皇馬12碼

17.5細 no goal奇蹟生還

Diu rubbish

手足 我都唔知講咩好

又係羸12碼

哇dllm 以為又斷一關

皇馬12碼入我頭浸xx

屌 16.5s 17.5s
屎波0手球變角

多謝西甲賽會 allin2.5主勝又得咗

加泰咁都頂唔到

浸咩

入條撚咩皇馬 基遲非gel啦

我16.5細

係囉

呢場有買？

16.5s慘死

唔得啦,皇馬D後生仔快撚到追唔到

叫左大家no goal羅馬
依家準備no goal埋蝗

1:0

追和是夢嗎 頂左咁耐都要比人入

蝗入咗波想追數就12.5細啦

成晚垃圾波，屌，買d 濕尻冰島仲易贏

真
明明手球 但比角

皇馬！

多謝裁判 多謝拖舟 多謝牌王

批准

岩岩主勝有2.5咁high?

My fd buy 但佢好撚串 想佢針
咁撚囂 曼和波出黎po mu輸gif

嬲撚到 仆街

手足我了

係唔撚係踢波。下下靠12m 阿婆都識踢啦

秒追和ok

蝗入多粒

大約五分鐘前

要求每個角球都睇var

加太和我抽1

回左一個盤 贏半都無

2.54

加太賀

真架,係人地禁區FAKE2野踢中手又12碼
人地HI親你又12碼

屌你狗會 計到岩岩好

頂到完場我了

一定得

帶刀待衛入波

佢係咁po 古惑仔改圖 有冇聽過紅魔啊
我黃魔 呢個黑魔 呢個佛地魔
佢買2500 快針啦

dllm 成晚冇訓仲要輸錢

你個fd好撚過癮

禁屌都唔入 加泰死賤種

聽日見啦 我都輸到仆哂街

皇馬比多粒
Thx

皇馬入多粒啦

11.5b已死

-2角啊屌 一入就停

成晚輸200走人

皇馬文迪勁咁多
曼城文迪

好過輸20k

點解我次次都跟唔到你

呢句真

本身仲有千6 爆咗個角

都冇咩錢贏

仲食m記

男定女 如果男你請佢去旅行 喂佢食朱古力

輸200

之前

又差1c 屌

好過輸

一定有啦 你放心

1c

如果呢句野早幾年知就好

快刷角

追和

2:0未

皇馬12.5-2

刷

無野啦 原來停左盤 唔知好彩定好運呢

12未

對左

呢個真 一定越買越大

慢慢追囉 講真好似我地呢D細賭都係賭黎玩下姐 慢慢賭仲頂到條癮

買唔到 無對

皇馬控撚住個波 點追和

補幾

都係 等聽晚再嚟

咁就2:0啦

角球比狗玩

12c 10 1 100

好似馬騮搶球咁 進攻幾下就比人搶到粒波

唔知好事定壞事

我啦

好事

你係上面D大戶咁下下萬幾萬幾我就唔好意思講我覺得賭得細過下條癮就算

+幾耐

主勝同12.5 2選1 選角真係抵撚死

西甲皇馬 意甲祖記 12碼幫好多

1000-2000注咁上下推咋

仲有英超曼聯

應該兩樣都買

發現你日日都追擊曼聯

11.5

加泰後防唔識帶波 動作好慢

講事實全英超最多12碼

上場角大都係入完1:0撚到你完場

明黑尻你

垃圾咁都要走盤

12!

咁都絕殺12c

btw11.5奇蹟冰封收錢 頂足20分鐘

垃圾波

屌頂咁耐on9

好彩11c, 成晚埋單輸少少
發覺依家尾段角細唔抵玩，成日補4,5 分鐘

十大角球

係 場場都補水

差d輸撚哂
好彩曼城炸左5:0
唔係渣都無

屌我300蚊注

我真係堅-6 鏝5.5b臨尾先連兩角 烏雞2.5s 炸兩粒 皇馬10.5b又係岩岩好

如果蝗早啲入可能9.5都有得收

我了 手足 求100起機

睇邊隊姐

慢慢會大注架喇

真

皇馬真係廢，果球判12碼就算唔mark都唔會入到，成班影帝

執錢夜

+1 利5.5b 皇11.5s
但正常買盤果d又輸撚哂
靠角追番

之前贏左10k輸返哂啦 而家都係小賭怡情算

皇馬12碼多呢個笑話黎！？

幫到好多 唔係12碼多

我都想派

睇定啲先買啦 有啲燈西跟佢對家就啱

咁樣斷一
我都算抵死

派未 手賤買雲達 莫迪

好心有好報啊

買盤就成日絕殺 一係就輸半 走地贏機率好似大啲

西甲德甲啲波愈睇愈似兩隊夾好

唔好咁 熱刺弱智 只係吊高傳中比哈利 泊撚哂大巴 唔轉踢法 唔踢邊線 唔落底

意甲

今晚唔洗輸錢其實都當贏
避哂啲危險波

貪得意買莫迪 最後比人絕殺
雲達2隊加埋27射 得1中龍 德國都係假波

星期五都咁少波？

今晚同琴晚都多波 抖一日 星期六日馬拉松

我dllm
米堡盤 1萬
伊巴盤1萬

已經無穿埋，無諗過會輸9哂，屍都唔俾返我，好9慘呀dllm

今晚頭段勁好賭 好多絕殺，後半段就冇咁好賭

我1萬都無 算唔算仲慘 你捉唔到盤路 太鬼應該要避

後半都多絕殺 不過都炸

拯救了我

今晚真係得幾場波 仲要垃圾波

我今晚由2000幾蚊贏到上6000幾蚊就開始鬆懈左，亂落注，而家條數係4000蚊大約